為所有勇武同和理非打氣，天元突破 最後大戰

前線眾志成城，那怕去到最後一個鑽頭，和理非係地球係最大後盾，大家加油！